b&o h5定e6好

2隻都有聽診器 但e6好少少
值唔值得俾多幾舊水
買水貨會唔會好易壞